有無數神識做呢條stat

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

雖然看不懂 但好像很厲害的樣子

好人一世平安

y=mx+c

這個決策問題的價值是什麼？

數神係唔會識stat stat要問stat佬

樓主讀咩科 要讀呢啲stat

唔記得曬

讀stat讀過OR都睇唔明樓主條題目

the value is big

Stat唔係數學
抵無人答你問題

應該唔係純stats，而係用左stats嘅business 題目，要讀果科嘅人先知道d terminology咩意思，e.g. value